要做衛兵 不如真.紅衛兵

香港今時今日搞到咁
其實都係過得太和平
需要人remind一下佢哋到底點解當初死都要偷渡嚟香港

當支那係都要封住個真面目呃鬼佬
與其用一個唔太成氣候既力量抗共
倒不如變得比所有人更共
撕爛支共個假面具 等全世界見識下真支共到底可以有幾恐怖